踏出社會嘅你份糧點洗

有friends月月清 話玩幾年再儲蓄
但有friends好乖
分好糧 儲蓄幾多 支出幾多

9 成拎去叫雞

雞又叫過，好野食，好野買，旅行又試過

而家份糧淨係用係食飯，無乜亂洗錢

Ching有30未

有啦

你月入＞100k, 想清都難

哪有咁多fg有100K

至少不是我